https://web.archive.org/web/20020817222804/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=278

### [5560] 三毛猫	2002.02.06 WED 23:03:34　
	
・今週のＡＨ
ＧＨにとってリョウはどうゆう立場になるか、連載当初から話題になっていましたが、“パパ”になっちゃいましたね。(^^)
卵から生まれたひよこが最初に見た物を親だと思い込んでしまうような･･･。
親の愛情を知らずに育ったＧＨには、恋人を想う愛よりも、親を慕う愛の方が先に必要だったんですね。
う～ん、信宏の恋の発展は先送り･･･。(^～^;
ここまで、父親の愛情を求めているなんて切ない！
どっちみち裏の世界に生きていくことになるんだろうから、
名乗り出ろよ！李大人！！
（妙に力がはいってしまったりして･･･）
けど、ＧＨが李大人の娘だと世間にバレるとどうなっちゃうのかな？
信宏の反応だってアレですしね。^^;
バレたことで狙われてもＧＨだったら暗殺犯ぐらい倒せそう。
で、問題はやっぱり信宏ですよね。
気丈に振舞っていただけに、一気に壊れちゃいましたね。
どういうキャラになっちゃうのかな？
リョウのモッコリ癖に染まらないように･･･^^;

### [5559] 千葉のOBA3	2002.02.06 WED 22:28:34　
	
今週の感想なんですが、rose様が代弁して下さったようで、ほんとに私も、そう思いました。今まで、なんか大好きな北条先生の作品を見るのにつらくて、買いに行く時も緊張してたのが,今回で少し変われるかなと,思います。うん、パラレルのもう一つの世界では、絶対,香ちゃんも元気さ。って信じられるかな。・・・で、これからの展開で、りょうちゃんの口から,香ちゃんへの想いが語られたら,絶対私は泣いちゃうな。・・・うん。なんか、感想になってない・・・な。すんませんでした。

### [5558] sweeper(Ｉｎ　TOCHIGI)	2002.02.06 WED 22:19:52　
	
こんばんは。解禁ですね。昨日は弟の誕生日でした。

[レス]
＞海里様。[５５１４]
レスありがとうございます。リニューアル前は確かによくカキコしに来てましたが、常連中の常連というほどではないです。それから、リニューアル前もレスしてくださったそうでありがとうございます。

＞千葉のOBA３様。[５５２８]
レスありがとうございます。こちらこそよろしくお願いします。

＞無言のパンダ様。[５５３２]
レスありがとうございます。それから誕生日、うちの弟と２日違いですね！

＞山梨在住のK.H様。[５５３７]
「仕方ないわね神の御前じゃ。でも彼女の前ではどう？」

レスありがとうございます。確かにうちの苗字は地元ではなかなか見かけないです。もし、苗字に某貴族の影響があるとしたらすごいですね。話は変わって、TMNのアルバム。今手元には、「RAINBOW　RAINBOW」「GIFT　FOR　FANKS」「TMN　BLACK」の３枚ですが、うち何曲かはアルバム同士ダブっているのもあります。そういえば「RAINBOW　RAINBOW」の収録曲、聴いていると「!?」と思う曲結構ありますね。

「♪夜の＠に車＠めてひとりfeelingbreeze～(I'm　so　fine)」

[今週号の感想]
目覚めた後りょうの事を「パパ」と呼んだ香瑩、すごく可愛かったです。でも、李大人が彼女の父親だと知った時の信宏君の驚きよう(？)は笑えました。１日中ぶつぶつつぶやくほどショックだったんですねー。前回見せたあのカッコよさは一体どこへ・・・。という気もしましたが、信宏君には香瑩に「名前を教えてあげる」という役目もまだ残ってますしね。信宏君が目覚めた香瑩とどう対峙するのか見てみたいです。

それではこれにて。

### [5557] *rose*	2002.02.06 WED 21:59:11　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。
今週は木曜日にならなくてヨカッタ！！天気が良くてヨカッタ！！今週号が出るのすごくドキドキでした。先週は可愛い反面切なくてブルーだったので・・・。今週号でやっと、パラレルって事を実感できたし方向性が見えてきました。もしかしたら北条先生はＡ・Ｈをパラレルと表記するかしないか悩んだのでは等等色々考えてしまいました。はっきり言っちゃうと、パラレルであっても絶対に香は死なせないで欲しかった。今でももちろんその想いは消えません。香って本当にスゴイと思うから。ちょっと、他にはいないです。今でも死についてはつらいけど、今週号でなんとなくわかった気がしました。はじめて安心して穏やかな気持ちで受け入れる事ができました。あー、ここまでの日々が長かった・・・。読んでからずっと、哀しくて哀しくて・・・。けど、今までの作品、素敵な作品を描いた北条先生を信じたくて・・・。けど、タイトルは可愛いし、信じて大丈夫だよね、と何度も自分に言い聞かせて、今週号を見てあーよかったと心からそう思えました。今までの作品と同様に核なるものは同じだったと改めて思いました。バンチを立ち上げるにあたって北条先生は革命どころか破壊？ですか？香の死で、あーあやっちゃったヨ。
と思ったけど、今はコレは香にしか出来ない事なんだと思う事が出来そうです。哀しくて更に難しくてどう受け止めていいのかわからなくて正直困っってしまったけど自分なりに理解できてきた気がします。（全然違ったら恥ずかしいケド・・・。）
香の死から１年後のリョウを見ていますが、その空白の１年、リョウがどうやって過ごしてきたかあえて描かれてない事が不幸中の幸いとゆーか・・・。北条先生の描きたいのはこれからなんじゃないかなーと思いました。かなりの期待をしています。体を壊さないように頑張って下さい。応援し続けます。
　私的になんでエンジェル・ハートなのかずっと気になっていましたがやっと、予測がつきました。可愛いけど喜怒哀楽でいえば哀なのでしょうね・・・？くどくなってしまいますが、これからはもっともっと期待します。
　しつこいようですがそれとは別のところでやっぱりリョウとカオリには生きて幸せで居て欲しいです。今までの中でベスト１のカップルですから！！この想いは１０年経った今でも消える事なくこれからも絶対に消えません。何年先になってもいいので、いつかまた二人を見たいな、描いて欲しいなと思います。３５巻のあの日の帰り道から・・・。Ｃ・Ｈはキャラが強すぎです。今も私の心の中で動いてますから・・・。
　私いつも本屋さんで待ちきれなくて読んでしまうんですよ（笑）（買ってます！）で、なんか、今日はウレシくて、ついつい〝＾_＾〝としていたのでしょうか、本屋さんを出るとすぐに道を聞かれました。ご夫婦なのでしょう、聞かれたのは女性にですが男性もとてもありがとうと言って下さいました。単純かもしれないけどそーゆーのがもっといっぱいで愛いっぱいの地球になったらいいなと思いました。これもきっかけは北条マジック？
　なんか、長くなっちゃってゴメンナサイ。けど、どうしても書きたかったので・・・。それでは、また来ます。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　*ｒｏｓｅ*

### [5556] 無言のパンダ	2002.02.06 WED 21:54:55　
	
きゃい～ん！！
予言通り「５５５５番」がゲットできた～！（感涙・・・！）
ごめんね！ちゃんちゃんさまァ～（見て！見て！）
これで最近ツイてない私にも何かイイことあるかしら？

### [5555] 無言のパンダ	2002.02.06 WED 21:36:35　
	
こんばんわ★２度目です(^_^;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（５５５３）
たしかにあのシーンはビミョウ～ですよね・・・？
見ていて何故か、こそばゆくなります（照笑）
生息地については・・・どっちがいいのでしょうねー。
私は一応まろ様のＨＰの自己紹介には書いてますけど・・・

＞ｌｕｎａ様（５５５０）
ｌｕｎａ様も同じこと思ってたのォ～？！
やっぱ、私たちって「同志」なのね☆
でも！私は明日にでもダンナを捨てられるヨー！（かなり本気）
結婚はコリゴリだけど、リョウのパートナーにならなりたいよ～

失礼しました！(^_^)/~

### [5554] 葵	2002.02.06 WED 21:29:24　
	
　解禁～てことで。信宏クン、なんか…可愛いぞ♪ＡＨこと香瑩とラブラブになりそうな予感ですが…李大人が親父さんじゃぁ…二人の未来は険しそうですねぇ。（笑）今回の彼は、妙に昔のリョウのようで…楽しかったです♪
　李大人、香瑩に父だと名乗らないおつもりですか…？あなたが父だと名乗らないと…万年ハタチのリョウちゃんが「パパ」になっちゃいますよ～☆（こいつぁ危険だ☆）
　そして久々の香ちゃん♪いつ見てもお美しい…。やはり「母親」てき存在ですね。リョウちゃんが香瑩の「パパ」になってもいいのかな？危険すぎて、化けてでてくる…なんて展開もいいな♪（笑）

＞ｌｕｎａさま［５５３６］
　いまだ軽い頭痛もちの葵です。ｌｕｎａさま、入院されてたんですか？！なぁぜ？いつも元気いっぱいのｌｕｎａさまでいてくれなきゃ☆まだ半復活ですが、病み上がり者パワーをｌｕｎａさまへ！！元気になぁ～れ！

＞無言のパンダさま［５５３９］
　まだ頭痛もちですが、なんとか元気にしてます。無言のパンダさまも「元祖」さまも「本家」さまも、お気をつけて。油断するとコワイですよ！

### [5553] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　　ｉｎ　Ａｉｃｈｉ	2002.02.06 WED 20:08:25　
	
　また来ちゃいました。
　今回、香瑩の夢の中で、裸のリョウが香瑩を背中から抱きしめてるのを見て、なんかすっごい照れちゃいました^.^　第１話でのあのシーンも今だに照れますけどね^.^
　それにしても、目覚めた香瑩、点滴さしたままあんなに動いたら、針がずれて痛いんじゃ・・・^^;
　なんだか、結局李大人ってばいい人っぽくなっちゃいましたね。李大人は、Ｃ・Ｈにおける海原みたいな存在、だったのかな・・？なんてちょっと思ってしまいました。
　それから、壊れた信宏君、たしかに面白かったですね、わたしもつい笑ってしまいました（笑）　でも、彼、口止めしとかなくていいの？　李大人が香瑩の父親だって、知らせない方がいいんでしょ？

　ところで、単行本第３巻、来月発売なんですね、楽しみです♪　あと、ローソ＠ｖｅｒ．のバンチワールドＣ・Ｈ、って買った方、います？　どんな話が収録されてたのか、教えていただけたら嬉しいです。でもわたしは多分、買わないだろうな・・・。

　生息地、わたしも久しぶりにつけてみました。リニューアル前はけっこうみんな書いてたし、ってことでリニューアル後も何度か書いてたんですが、なんかプライバシー的に書かない方がいいんじゃ、という意見もあって、で書くのをやめてしまってたんですけど・・・みなさんはどう思います？

### [5552] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.02.06 WED 19:01:59　
	
　感想です、一応。
　最初、サブタイトルを見たときは、てっきり李大人が父親だと香瑩に名乗るのかと思ったんですけど・・・違ったんですね^^;
　今回、ラストの香瑩、すごいかわいかったですね♪　なんかふっきれたていうか・・・つきものが落ちたっていうか・・・さっぱりしたってカンジ？　信宏と再会して過ごすうちに、自分の本当の気持ちに気付けた、ってことなのかな・・？それとも、香とリョウの強い絆がわかるから、身を引いたとか・・・？
　これから、リョウと阿香はやっぱり、親子、してくのかな？　ぱぱさんしてるリョウ、すっごい見てみたいです♪　なんか新しい展開は明るくなりそうで、楽しみですね♪
　「眠りの森の姫」ってリョウが言ったとき・・・そういえばＣ・Ｈでも香が目を覚ましたとき、「眠り姫」なんて言ってたな～なんて思い出してしまいました。ちょっと切なかったです。
　なんだか、今回の雰囲気だと、もう香は出てこないような気がしてしまって・・・・寂しくなってしまいました。リョウと会話してほしかったのに・・・。

　そういえばｌｕｎａさま、入院されてたそうで・・・いろんな人に元気パワーを送りすぎたんじゃないんですか？（笑）　お互い、健康には気をつけましょーね。

### [5551] K.H(From YAMANASHI)	2002.02.06 WED 18:37:44　
	
　おっしゃあああ！解禁じゃ～！！

＞とりあえず別作品ネタ

　最後のほうのバンチ番外地に、「蒼天の拳」の読者のコメント、拳志郎を「拳王」と書いてあった・・・。それって「北斗の拳」のラオウでは？と、ひとりで突っ込みました。「閻王だろ、閻王！」って・・・

＞今週のA.H

　「パ～パ！」ってリョウを呼んだG.Hの顔、最高にいい！しかも、その直後に顔を隠すしぐさ・・・まだ少女なんだなあ、ってオヤジのボキにはしみじみ感じました。
　しかし、信宏もかなりショックを受けていましたねえ、G.Hが李大人の娘だとわかって。一日中ブツブツつぶやいているとは・・・。
　そして、久々香ちゃん！！やはり、亡くなったとは思えないくらいの存在感がありますね。でも、この作品では香は、C.Hの頃のような「汚れ役」はないんで、良かったような悪かったような・・・。
　いずれにせよ、来週が待ち遠しくなる、今週のストーリーでした！

＞インターネット＠－カイブ

　実はボキもリニューアルしてからお邪魔していたんで、リニューアル前のHPを見ました。そしたらびっくり、北条先生のメッセージがかなりマメに書かれているではありませんか！んで、読んでいてピンときたのが、鬼束ちひろの「月光」の歌詞がG.Hに重なる、ということでした。
　連載して、どんなキャラクターかを知ってからでしたが、確かにしっかりもっこり重なりますね。特に「～この腐敗した世界に落とされた」というところなんか。もうこの段階で、どんな風にストーリーを展開していこうか、決まっていたってことですね。
　あと、ネームのところに地名なんかを書くと、何処の人がどんなメッセージを書いたのかわかるから、いい！と先生はおっしゃっていたんで、ボキも以後、そうします。では、皆様。 

＞インターネット＠－カイブ  
其实我在更新后也来打扰了，看了更新前的HP。没想到北条老师的留言写得这么认真!读了之后，我突然发现鬼束千裕的《月光》歌词和GH重叠。
连载之后，我才知道是什么样的角色，确实是紧紧地重叠在一起。特别是“被坠入这个腐败的世界”的地方。在这个阶段，你已经决定好要如何展开故事了。
还有，在名字的地方写上地名的话，就能知道是哪里的人写了什么样的信息，好!老师说过，我以后也会这么做的。那么，各位。


### [5550] ｌｕｎａ	2002.02.06 WED 18:32:31　
	
おーーっと、無言のパンダさんも
同じ事思ってるよぉ
さっすがぁ
お互い、リョウさんを心の恋人同志やわぁ
けど、
ごめんね、無言のパンダさん
あたしが、リョウさんの内縁の妻（リョウさん、戸籍ないから）
になるんで、あたし達を祝福して下さいねぇ＾＾

### [5549] ｌｕｎａ	2002.02.06 WED 18:29:09　
	
こんばんわ
解禁だよねぇ
その前に、無言のパンダさん、ｋｉｎｓｈｉさん
お見舞いのお言葉ありがとうですぅ＾＾
完璧にあともうちょっとぐらい元気ですよぉ～
さて、
パパって言葉を見て、ホッとしたのは、あたしだけかなあ？
やっぱ、親子ほど、年離れてるし、
香さんの心臓を持ってるからって、
恋人同志になるのも、彼女自身・・・
困惑するんやないかなあって・・・両女性達～
パパが、できたって事は、ママも必要だよねぇ
さて、朝一、役所へ行って、離婚届を出しに行かなあかんなあ
けど、半年たたなリョウさんとは、結婚できないやん
あっ、けど、元々、リョウさんには、戸籍ないし、
問題ないやん＾＾
さぁ～離婚届を作成して、ヤツから、印鑑捺印してもらわなあかんし・・・忙しくなるなぁ
って事で、今日は、退散しまーーすぅ＾＾

### [5548] 無言のパンダ	2002.02.06 WED 18:28:48　
	
こんばんわ☆

＞らぶりい様（５５４３）
はじめまして。無言のパンダと申します(^^)よろしくおねがいします。
「リョウはオジサンか？」についてですが、人間は年齢のみで「年をとる」というわけではなく、生活している状況やいろんな精神的ダメージによっても実年齢よりも老け込んでしまうことはあると思います。クラス会などに行っても、生き生きと若く見える人と、同級生とは思えないほど老けてしまわれている方がいる場合があるように・・・。
リョウが自分のことを、どのような心境で「オジサン」というのかはわかりませんが、きっと香が亡くなったことによる、かなりの精神的ダメージで、生きる事にさえ疲れきってしまっていたのでしょう。でもこれからの新展開では、もっと生き生きとした本来のリョウの姿が見られるのでは？と私は期待しています。

「今週のＡＨ」
まず・・・「リョウがパパなら、私がママになってあげるわ！阿香！」すいません（汗）ちょっと言ってみたかったもので・・・。
でも今週の主役は、やっぱり「信宏」でしょう！
李大人が香瑩の父親だと知った時の驚きよう、というかビビリよう？には、こっちが驚きましたよ。そして海ちゃんにさえ「うざい」と言わせるほどの、その後の信宏の姿・・・！
李大人に銃を向けられても、たじろがなかったあの勇姿はどこへ？！って感じで信宏には気の毒ですが、大笑いさせていただきました！(^○^)
次週香瑩と対面する時は、いったいどんな態度で臨むのでしょうか？今から楽しみです！

ではでは。(^_^)/~





### [5547] まろ	2002.02.06 WED 18:28:33　
	
解禁っス！

[今週号の感想]
う～む(苦笑)
劉 信宏クン・・・何か、ギバちゃん（柳葉　雅彦）状態だなァ(汗)
確かに、ショックなのは解るケド・・・ね(笑)
本来なら、信宏クンが、ちょっち優位というか・・・(汗)
自分の方が名前があって、年上で、２７番（香瑩）を護ってあげる筈だったのに、一気に形成逆転っスからネ(笑)
彼女には名前が有って、肉親（しかも親父サン！）がいて、極めつきは、香瑩の親父サンは、李大人！！(笑)
「えぇ～～～っ！？○△×〒※！？？！」ってな感じでしょうか？
こーなったら、『華舞伎町』の『ドレミのリョウ』で、”裸踊り”するしか（爆笑）

失礼しました～（逃走！）

### [5546] ぽぽ（Hyogo Prf.）	2002.02.06 WED 16:17:54　
	
　中国圏の方からのメッセージもありますが、中国語が分からなくても、漢字でおぼろげに意味が伝わるっていいなぁ･･･。
　北条先生のファンになってかなり経ちますが、私はどの先生のどの漫画でもとっつきが良くないので、A･Hも最初はあまり読んでいませんでした。人見知り･･･ではなく｢漫画見知り｣かも(何じゃそら)。C･Hが始まった頃もそうでした。あ、でもF･Cは最初から読んでたな(いいかげんだ)。で、数ヶ月過ぎてA･Hを毎週読むようになった今･･････、発売日がとても待ち遠しい!でも、挿絵などで完全に!りょうちゃんがに“脇”になっているのを見ると、いまだに寂しい(仕方ないですが)。
　阿香＆信宏Fightぉ～～!!
　
　先日深夜再放送されたC･Hのゲストキャラの名前が｢エンジェル･ハート｣。｢おおっ!A･Hはこんな頃から始まっていたのか!!｣･･･かなりこじつけ。

### [5545] 千葉のOBA3	2002.02.06 WED 14:35:37　
	
レスです。
＞５５３２無言のパンダ様
はい、以後よろしくです。そうですね、りょうちゃんも,新たに生きる目的ができて、(と,思いたい）また元気になってよ、と,思います。
　　そういえば,名前の由来の話ですが、私の今の姓も日本史を学ぶと絶対でてくる名前です。歴史上思いっきり｢負け組｣になります.子供達には、ものすごーく、逃げ足の速いご先祖だったんだよ。と、言ってあります。だから駅で不良にからまれても絶対にげるんだよ、逃げるが勝ちさ、と・・・。あー・・・なにアホなこと言ってんだろ・・・。解禁まで長いですね。

### [5544] 香子	2002.02.06 WED 12:49:01　
	
初めて来ました～♪北条先生の本はキャッツアイから読んでます！（当時私は小学生！）エンジェルハートの内容はあんまりよく判ってないのですが、コンビニで売っているのをみたので今度買ってみよ☆北条先生！これからもずっと絵を書き続けて下さいね！

### [5543] らぶりい	2002.02.06 WED 12:25:20　
	
２度目やってきました、らぶりいです。いきなりですが、リョウってそんなにオジサンなんでしょうか？だって香とリョウって６つぐらいしか歳離れてないですよね、あくまで香が決めた年齢ですけど。香が享年２８ならリョウは今３５ぐらいになりますよね？それともそれでオジサン？私の計算がおかしいだけかもしれないですけど・・・よろしければ皆さんのご意見聞かせて下さい！

### [5542] ちこ	2002.02.06 WED 11:28:28　
	
　皆様、はじめまして。ちこと申します。つい先月、北条先生がＡＨの連載をしてると知った不届き者です・・・。そして今日初めてこのＨＰを訪れた大バカ者です・・・。でもでも、毎週バンチは読んでます。
　私もいろいろお話したいので、皆さんの仲間に入れて下さい！
よろしくお願いします！

### [5541] kinshi	2002.02.05 TUE 23:49:14　
	
こんばんは　

＞５５１３　sweeper様
キリ番メッセージありがとうございます。
思いもよらないことで、自分でもビツクリです

＞５５３６　luna様
入院ですか？それはそれは　たいへんでしたね、
どうぞ　しばらくは、お体をたいせつに・・・
しっかり直してください。

最近ここもちょっと　落ち込みぐあいだったのが、先生のメッセージで、こんなにも活気づくなんて　リニューアル前は、しょちゅう書き込んでいたようで、ここにも　もっときてほしいな～って感じました。

では、また。